對唔住，我又犯左關原之戰既散水錯誤

400年前我本來聯合一眾義士，要對付奸臣德川家康同埋一眾暴力既武鬥派，準備要響美濃一帶與其決戰。

點知因為聽到後面既大津城有內鬼，京極高次條仆街叫人散水，仲搞我地西軍既後防線，我地就中計，分左小早川秀包、立花宗茂兩位主戰力散水，搞到關原主戰時人手唔夠

更唔好提後來小早川秀秋、吉川廣家呢兩件臥底，原來係德川家康既鬼，搞到我地西軍兵敗，刑部、左近、宇喜多秀家、小西行長、惠瓊都相繼逝去，豐臣家落入奸臣之手

而今日，我穿越至此，又犯左400年前既錯誤，叫義士散水，真係好對唔住各位 愧對逝去既西軍英靈

西軍諸位相當抱歉

你切腹la

唔死無用

抵比德川打柒你

啱啱叫人留嘅手足比人屌到變過街老鼠

唔洗切腹
去跟敵人同歸於盡啦

德川打你係啱

seppuku

治部，要吃杮子嗎？